日常生活如何簡單將抗爭升級

食完粒香口膠點算？ 可樂冇晒氣又唔想飲？ 鼻涕吐痰雲吞抌去邊好？
擺落去啦

屌你老母
本嘢咁多白色濃稠液體嘅？

好快養到一屋小強 爸爸媽媽哥哥姐姐弟弟妹妹

直接溶咗佢會唔會快啲

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

香口膠雲吞果d有口水，check到dna

曱甴屋咪有d 曱甴bait
細細包幾好用
又唔臭 咖啡味